msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: cs-cart-latest\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Language-Team: Chinese Simplified\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Crowdin-Project: cs-cart-latest\n"
"X-Crowdin-Project-ID: 50163\n"
"X-Crowdin-Language: zh-CN\n"
"X-Crowdin-File: /release-4.15.1/addons/vendor_debt_payout.po\n"
"X-Crowdin-File-ID: 6672\n"
"PO-Revision-Date: 2022-06-21 13:02\n"

msgctxt "Addons::name::vendor_debt_payout"
msgid "Vendor-to-admin payments"
msgstr "供应商到管理员付款"

msgctxt "Addons::description::vendor_debt_payout"
msgid "Restricts the functionality of vendors' admin panels under certain conditions and enables your vendors to pay their fees and debts from their admin panel dashboards. It is as easy as purchasing a product from the storefront."
msgstr "在某些条件下限制供应商管理面板的功能，并使您的供应商能够从其管理面板仪表板支付费用和债务。这就像从店面购买产品一样简单。"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::default_lowers_allowed_balance"
msgid "Suspend vendors if their balance remains below"
msgstr "如果供应商的余额仍低于此值，则暂停供应商"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::default_grace_period_to_refill_balance"
msgid "Grace period to refill balance"
msgstr "补充余额的宽限期"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::vendor_taxes"
msgid "Taxes on refilling balance"
msgstr "补充余额税"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout"
msgid "Vendor-to-admin payments"
msgstr "供应商到管理员付款"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_payout"
msgid "Marketplace fees"
msgstr "市场费用"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_payout_w_order"
msgid "Marketplace fees (order #[id])"
msgstr "市场费用（订单 #[id]）"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.payment_surcharge_w_order"
msgid "Payment surcharge for marketplace fees (order #[id])"
msgstr "市场费用的支付附加费（订单#[id]）"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.pay_fees"
msgid "Pay the fees"
msgstr "支付费用"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_debt_limit"
msgid "Restrict admin panel functions if vendor's debt reaches"
msgstr "如果供应商的债务达到，则限制管理面板功能"

msgctxt "Languages::ttc_vendor_debt_payout.vendor_debt_limit"
msgid "When a vendor's balance is negative and reaches this number, the vendor's administration panel will not allow to perform any actions. When a vendor's negative balance is half this number, the vendor will see the warning specified in the \"vendor_debt_payout.debt_near_limit_message\" language variable."
msgstr "当供应商的余额为负并达到此数字时，供应商的管理面板将不允许执行任何操作。当供应商的负余额为该数字的一半时，供应商将看到“vendor_debt_payout.debt_near_limit_message”语言变量中指定的警告。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.payout_overdue_limit"
msgid "Grace period for vendor plan fees"
msgstr "供应商计划费用的宽限期"

msgctxt "Languages::ttc_vendor_debt_payout.payout_overdue_limit"
msgid "Payments for plans are drawn from the vendor's account balance. If the balance gets negative after the fee is taken, and this period expires, the vendor's administration panel will not allow to perform any actions until the vendor pays the debt."
msgstr "计划的付款从供应商的帐户余额中提取。如果在收取费用后余额变为负数，并且此期限到期，则供应商的管理小组将不允许执行任何操作，直到供应商支付债务为止。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.day_or_days"
msgid "day(s)"
msgstr "天）"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.pending_payout_message"
msgid "You need to pay the fee of [fee_amount] for using the [plan_name] plan. Your current account balance is [current_balance]. If the fee isn't paid until [overdue_date], you won't be able to work with the administration panel until you <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">pay all your marketplace fees</a>."
msgstr "使用 [plan_name] 计划需要支付 [fee_amount] 的费用。您的当前帐户余额为 [current_balance]。如果在 [overdue_date]之前未支付费用，则在您 <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">支付所有市场费用</a>之前，您将无法使用管理面板。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_near_limit_message"
msgid "Your account balance is currently [current_balance]. If it reaches [minimal_balance], you won't be able to use your administration panel until you <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">pay all your marketplace fees</a>."
msgstr "您的帐户余额目前为 [current_balance]。如果达到 [minimal_balance]，您将无法使用管理面板，直到您 <a href=\"[pay_url]\" target=\"_blank\">支付所有市场费用</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.block_alert"
msgid "<p>Your access to the administration panel has been restricted automatically because you have reached the limit of negative account balance or haven't paid a fee for your vendor plan in time.</p><p>Your current account balance is [current_balance].</p><p>Please <a href=\"[pay_url]\">pay the marketplace fees</a> — once the payment is processed, your access to the administration panel will be restored automatically.</p>"
msgstr "<p>您对管理面板的访问已自动受到限制，因为您已达到负帐户余额限制或未及时为供应商计划支付费用。</p><p>您的当前帐户余额为 [current_balance]。</p><p>请 <a href=\"[pay_url]\">支付市场费用</a> — 一旦付款处理完毕，您对管理面板的访问权限将自动恢复。</p>"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspend_vendors"
msgid "Suspend vendors"
msgstr "暂停供应商"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.lowest_allowed_balance"
msgid "Suspend vendors if their balance remains below"
msgstr "如果供应商的余额仍低于此值，则暂停供应商"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.grace_period_to_refill_balance"
msgid "Grace period to refill balance"
msgstr "补充余额的宽限期"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_status_changed.reason"
msgid "The debt of [amount] that hasn't been paid until [date]."
msgstr "[amount] 的债务直到 [date]才还清。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.lowest_allowed_balance_info_text"
msgid "To make working with suspended vendors easier, please check the settings of the <a href=\"[link]\">Vendor-to-admin payments</a> add-on."
msgstr "为了更轻松地与暂停的供应商合作，请检查 <a href=\"[link]\">Vendor-to-admin Payments</a> 附加组件的设置。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_plan_debt_info_text"
msgid "A vendor can get suspended if the debt exceeds the conditions of the <a href=\"[link]\">vendor plan</a>."
msgstr "如果债务超过 <a href=\"[link]\">供应商计划</a>的条件，供应商可能会被暂停。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.hide_products"
msgid "Hide products of suspended vendors"
msgstr "隐藏暂停供应商的产品"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.block_admin_panel"
msgid "Block admin panel of suspended vendors"
msgstr "阻止暂停供应商的管理面板"

msgctxt "SettingsOptions::vendor_debt_payout::block_admin_panel"
msgid "Block admin panel of suspended vendors"
msgstr "阻止暂停供应商的管理面板"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_notifications"
msgid "Notify vendors about upcoming suspension"
msgstr "通知供应商即将暂停"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_notifications"
msgid "Notify admin about suspended vendors"
msgstr "通知管理员暂停供应商"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.edit_notifications_link"
msgid "<a target = \"_blank\" href = \"[link]\">Edit notifications</a>"
msgstr "<a target = \"_blank\" href = \"[link]\">编辑通知</a>"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_notifications_weekly"
msgid "Send weekly digest of suspended vendors"
msgstr "发送暂停供应商的每周摘要"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.disable_suspended_vendors"
msgid "Disable suspended vendors after a while"
msgstr "一段时间后禁用暂停的供应商"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.days_before_disable"
msgid "Time in days before a suspended vendor is disabled"
msgstr "暂停供应商被禁用前的天数"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_notifications_about_disable"
msgid "Notify vendors about their disabled account"
msgstr "通知供应商他们被禁用的帐户"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_notifications_about_disable"
msgid "Notify admin about disabled vendors"
msgstr "通知管理员禁用的供应商"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.actions_on_suspended"
msgid "Actions on suspended vendors"
msgstr "对暂停供应商的行动"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.notifications"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.refill_balance"
msgid "Refill balance"
msgstr "补充余额"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.enter_an_amount"
msgid "Enter an amount"
msgstr "输入金额"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.error_refill_amount_lower_than_zero"
msgid "Sorry, couldn't proceed to payment. The specified sum must be greater than 0."
msgstr "抱歉，无法继续付款。指定的总和必须大于 0。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspend_debt_notification"
msgid "Your account is suspended. To lift the suspension, please deposit at least [amount] to refill the balance up to [vendor_plan_lowers_allowed_balance]. <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">Refill balance</a>."
msgstr "你的账户暂时无法使用。要解除暂停，请至少存入 [amount] 以将余额补足至 [vendor_plan_lowers_allowed_balance]。 <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">补充余额</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.warning_debt_notification"
msgid "Your account might get suspended soon. Please deposit at least [amount] until [date] to avoid suspension. <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">Refill balance</a>."
msgstr "您的帐户可能很快就会被暂停。请至少存入 [amount] 到 [date] 以避免暂停。 <a target=\"_blank\" href=\"[link]\">补充余额</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspend_debt_alert"
msgid "<p>Your account has been suspended automatically.</p><p>Reason: your current balance is [balance], which is below the minimum allowed balance of [lowers_allowed_balance].</p><p>Please deposit at least [amount]. Once the payment is processed, the suspension will be lifted automatically.</p>"
msgstr "<p>您的帐户已自动暂停。</p><p>原因：您当前的余额为 [balance]，低于允许的最低余额 [lowers_allowed_balance]。</p><p>请至少存入 [amount]。付款处理完毕后，暂停将自动解除。</p>"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.warning_debt_alert"
msgid "<p>Your current balance is [balance], which is below the minimum allowed balance of [lowers_allowed_balance].</p><p>Please deposit at least [amount] until [date]. Otherwise your account might get suspended."
msgstr "<p>您当前的余额为 [balance]，低于允许的最低余额 [lowers_allowed_balance]。</p><p>请至少存入 [amount] 至 [date]。否则您的帐户可能会被暂停。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.dashboard_suspended_vendors"
msgid "Suspended vendors"
msgstr "暂停供应商"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.negative_balance_reached.subject"
msgid "Your account might get suspended soon"
msgstr "您的帐户可能很快就会被暂停"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspended_status_reached.subject"
msgid "Your account is suspended"
msgstr "你的账户暂时无法使用"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.negative_balance_reached.name"
msgid "Vendor sign-in: Debt and grace period"
msgstr "供应商登录：债务和宽限期"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.negative_balance_reached.message"
msgid "Please deposit at least [amount] until [date] to avoid suspension."
msgstr "请至少存入 [amount] 到 [date] 以避免暂停。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.suspended_status_reached.message"
msgid "To lift the suspension, please deposit at least [amount] to refill the balance up to [vendor_plan_lowers_allowed_balance]."
msgstr "要解除暂停，请至少存入 [amount] 以将余额补足至 [vendor_plan_lowers_allowed_balance]。"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_vendor_days_before_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "供应商到管理员的付款通知"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_email_admin_notification_vendor_status_changed_to_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "供应商到管理员的付款通知"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_vendor_days_before_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "供应商到管理员的付款通知"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_internal_admin_notification_vendor_status_changed_to_suspended"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "供应商到管理员的付款通知"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.vendor_status_changed_to_suspended.name"
msgid "Vendor status was changed to Suspended"
msgstr "供应商状态更改为暂停"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_email_admin_notification_vendor_status_changed_to_disabled"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "供应商到管理员的付款通知"

msgctxt "Languages::email_template.company_status_changed_from_suspended_notification"
msgid "Vendor status changed from Suspended"
msgstr "供应商状态从暂停更改"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_negative_balance_reached"
msgid "Vendor sign-in: Debt and grace period"
msgstr "供应商登录：债务和宽限期"

msgctxt "Languages::internal_template.vendor_debt_payout_internal_admin_notification_vendor_status_changed_to_disabled"
msgid "Vendor-to-admin payments notifications"
msgstr "供应商到管理员的付款通知"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.vendor_status_changed_to_disabled.name"
msgid "Vendor status was changed to Disabled"
msgstr "供应商状态已更改为已禁用"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.weekly_digest_of_debtors.subject"
msgid "[marketplace_name]: Weekly digest of debtors"
msgstr "[marketplace_name]: 债务人每周摘要"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.weekly_digest_of_debtors.message"
msgid "This is a weekly report on debtors in your marketplace. It includes the vendors who have become debtors or paid their debt since the last report. Your marketplace might have <a href=\"[href]\">more suspended vendors</a>."
msgstr "这是关于您市场中债务人的每周报告。它包括自上次报告以来成为债务人或偿还债务的供应商。您的市场可能还有 <a href=\"[href]\">个暂停供应商</a>。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.weekly_digest_of_debtors.name"
msgid "Weekly digest of debtors"
msgstr "债务人每周摘要"

msgctxt "Languages::email_template.vendor_debt_payout_weekly_digest_of_debtors"
msgid "Weekly digest of debtors"
msgstr "债务人每周摘要"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_status_changed.subject"
msgid "[vendor_name]: Status changed to [status]"
msgstr "[vendor_name]：状态更改为 [status]"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_status_changed.message"
msgid "The status of vendor [vendor_name] was changed to [status]."
msgstr "供应商 [vendor_name] 的状态更改为 [status]。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_days_before_suspend.subject"
msgid "Your account might get suspended soon"
msgstr "您的帐户可能很快就会被暂停"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.vendor_days_before_suspend.message"
msgid "Your account at [marketplace] might get suspended soon."
msgstr "您在 [marketplace] 的帐户可能很快就会被暂停。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.event.vendor_days_before_suspend.name"
msgid "Info about upcoming suspension"
msgstr "有关即将暂停的信息"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.reason_block"
msgid "Your current balance is [balance], which is below the minimum allowed balance of [lowers_allowed_balance]. Please deposit at least [amount] until [date] to avoid suspension. You can refill the balance in your <a href=\"[link]\">vendor panel</a>."
msgstr "您当前的余额为 [balance]，低于允许的最低余额 [lowers_allowed_balance]。请至少存入 [amount] 到 [date] 以避免暂停。您可以在您的 <a href=\"[link]\">供应商面板</a>中重新填充余额。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.minimum_allowed_balance_to_zero"
msgid "We've set the minimum allowed balance to 0. Now whenever a vendor's balance goes below 0, the grace period will start, and the vendor will be asked to pay the debt."
msgstr "我们已将允许的最低余额设置为 0。现在，只要供应商的余额低于 0，宽限期就会开始，供应商将被要求偿还债务。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.admin_weekly_digest_of_suspended_vendors"
msgid "Send weekly digest of suspended vendors"
msgstr "发送暂停供应商的每周摘要"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.debt_owned"
msgid "Debt owned"
msgstr "拥有的债务"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.account_balance"
msgid "Account balance"
msgstr "账户余额"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.list_of_vendors_got_suspended_label"
msgid "These vendors got suspended for debt automatically since the last report::"
msgstr "自上次报告以来，这些供应商因债务自动暂停::"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.list_of_vendors_got_suspended_and_paid_label"
msgid "These vendors paid their debt and had their suspension lifted since the last report:"
msgstr "自上次报告以来，这些供应商偿还了债务并解除了暂停："

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.empty_list_of_vendors_got_suspended_label"
msgid "No vendors got suspended for debt automatically since the last report."
msgstr "自上次报告以来，没有供应商因债务自动暂停。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.empty_list_of_vendors_got_suspended_and_paid_label"
msgid "No vendors paid their debt and had their suspension lifted since the last report."
msgstr "自上次报告以来，没有供应商偿还债务并解除暂停。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.total_debts"
msgid "The total debt of all vendors in your marketplace (including those not listed in this report) is currently [total_debt]."
msgstr "您的市场中所有供应商（包括本报告中未列出的供应商）的总债务目前为 [total_debt]。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.catalog_items"
msgid "Naming \"Vendor debt\" for different languages"
msgstr ""

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.catalog_items.help"
msgid "Vendors repay their debt by purchasing specific marketplace fees product. Here you can edit details of the product and the category it belongs to."
msgstr "供应商通过购买特定的市场费用产品来偿还债务。您可以在此处编辑产品的详细信息及其所属的类别。"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.product"
msgid "Product"
msgstr "产品"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.category"
msgid "Category"
msgstr "类别"

msgctxt "Languages::vendor_debt_payout.edit_description"
msgid "<a href=\"[link]\" target=\"_blank\">Edit</a>"
msgstr "<a href=\"[link]\" target=\"_blank\">编辑</a>"

